係共產黨眼中 革命就等於奪權

跪求改用
五大訴求 缺一不可

請細心思考 幫推

係